印警察通例衫

有冇用？

好似有用

和理優制服

黑底白字

用力一push

俾狗見到實逗你
建議印落毛巾
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

毛巾有得諗

香港警察在任何時候均需向
政務司司長
敬禮

冇用
香港警察已經凌駕喺法律之上

無
因為最後自己人查自己人

除左鬧返警察
仲可以提高市民既法律知識，知道自己面對警察時既權利

有得諗

推

我地越搞警察
警權就越大
同警察對抗呢條路要停一停整頓下

唔好賣299就得

所以另一個重點係提升法律知識水平
有人係唔想比警察查身分證，但又唔知阻差辦公點解